趙善軒 新冠肺炎全球大流行，NBA意甲停賽！ Tom Hanks 也中招，歐洲無能，美國軟弱，WHO險惡，中國___？

#武漢封城 #中國大考零分 #譚德賽

趙善軒
（中文字幕）新冠肺炎全球大流行，NBA意甲停賽！
Tom Hanks 也中招，歐洲無能，美國軟弱，WHO險惡，中國___？
20200312

Gavinchiu趙氏讀書生活
148K subscribers

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：
或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com

#武漢封城
#中國大考零分
#譚德賽
Caption author (Chinese (Taiwan))